韓狗比人撚恥笑區#369

多行不義必自斃!